[
    {
        "id": 1659,
        "question": "Konuğa saygı göstererek onun her türlü rahatını, gereksinimini sağlamak",
        "letter": "A",
        "answer": "Ağırlamak, ağırlama"
    },
    {
        "id": 1919,
        "question": "FRANSIZCA KÖKENLİ “TÜRBÜLANS” SÖZÜNÜN TÜRKÇE KARŞILIĞI",
        "letter": "B",
        "answer": "Burgaç"
    },
    {
        "id": 1888,
        "question": "MECAZEN, “GELİŞTİRİLEBİLİR YETENEK, İYİ YETENEK” ANLAMLARINA GELEN SÖZCÜK",
        "letter": "C",
        "answer": "Cevher, Cevherli"
    },
    {
        "id": 176,
        "question": "İnsan bedeninde bulunan enerjiyi tüm vücuda dağıttığına inanılan enerji noktaları",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çakra, çakralar"
    },
    {
        "id": 1399,
        "question": "Büyük takımlar arasında oynanan maç",
        "letter": "D",
        "answer": "Derbi, derbi maçı"
    },
    {
        "id": 562,
        "question": "Çeşitli renk ve büyüklükteki karelerden oluşan (desen veya kumaş)",
        "letter": "E",
        "answer": "Ekose, Ekoseli"
    },
    {
        "id": 218,
        "question": "Yün, pamuk vb. ipliklerden düğümlerle oluşmuş ağ",
        "letter": "F",
        "answer": "file"
    },
    {
        "id": 1422,
        "question": "Gece kalmadan aynı gün dönmek üzere yapılan ziyaret ya da gezi",
        "letter": "G",
        "answer": "Günübirlik"
    },
    {
        "id": 245,
        "question": "Karşılıksız vermek, bağış",
        "letter": "H",
        "answer": "hibe, hibe etmek"
    },
    {
        "id": 1180,
        "question": "Trenlerin durarak yolcu ve yük indirdikleri ya da aldıkları yer",
        "letter": "İ",
        "answer": "İstasyon"
    },
    {
        "id": 70,
        "question": "Ünlü masala göre tavşanı yarışta geçen hayvan",
        "letter": "K",
        "answer": "kaplumbağa"
    },
    {
        "id": 621,
        "question": "Kelime, sözlük",
        "letter": "L",
        "answer": "Lügat, Lugat, Lûgat"
    },
    {
        "id": 627,
        "question": "Vapur hatlarında yolculuk yapanların genellikle simitle beslediği kuş",
        "letter": "M",
        "answer": "Martı"
    },
    {
        "id": 1675,
        "question": "Etki altına alma, söz geçirme, güçlü olma",
        "letter": "N",
        "answer": "Nüfuz, nüfuz etme, nüfuz etmek"
    },
    {
        "id": 1113,
        "question": "Büyük ve süslü çadır, çerge",
        "letter": "O",
        "answer": "Otağ"
    },
    {
        "id": 369,
        "question": "Yalnız kendine özgü bir nitelik taşıyan, orijinal",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Özgün"
    },
    {
        "id": 374,
        "question": "Parça, kısım",
        "letter": "P",
        "answer": "pare"
    },
    {
        "id": 397,
        "question": "Okul, kışla vb. yerlerde hastalar için ayrılmış bölüm",
        "letter": "R",
        "answer": "revir"
    },
    {
        "id": 1038,
        "question": "Bir günlük sürenin yirmi dörtte birine eşit, altmış dakikalık zaman dilimi, zaman parçası",
        "letter": "S",
        "answer": "saat"
    },
    {
        "id": 428,
        "question": "Gürültü patırtı",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şamata"
    },
    {
        "id": 1130,
        "question": "Ölünün içine konulduğu sandık biçiminde araç, sal",
        "letter": "T",
        "answer": "tabut"
    },
    {
        "id": 1076,
        "question": "Başkalarına kolayca uyabilen, sözlerini dinleyip karşı gelmeyen, yumuşak başlı",
        "letter": "U",
        "answer": "uysal"
    },
    {
        "id": 464,
        "question": "Korkuya çabuk kapılan",
        "letter": "Ü",
        "answer": "ürkek"
    },
    {
        "id": 771,
        "question": "Araç, taşıt anlamlarındaki söz",
        "letter": "V",
        "answer": "Vasıta"
    },
    {
        "id": 496,
        "question": "Enerji ve ısı ortaya çıkaran yanıcı madde",
        "letter": "Y",
        "answer": "yakıt"
    },
    {
        "id": 503,
        "question": "Acımasız ve haksız davranan, zulmeden",
        "letter": "Z",
        "answer": "zalim, zorba"
    }
]